學睇經濟方向嚟講，信報定經濟一週好啲？

如題，經濟方向同數據同投資股票/etf有極大關係
所以都想訂閱返一啲有營養書籍補補腦
巴打們推介邊本或者另有推介？英文都可以

去圖書館睇

班財經記者發咗達未？

信報好啲
但小心兩邊都有財演寫文

搵大學嘅 Department of Finance / Economics
跟住啲課程書單讀
真材實學喺呢度
其他嘢都係消閒吹水

學DCF, THREE STATEMENT MODELLING. 其他雜誌報紙全部都係小說。

個人覺得經濟一週寫啲嘢都幾偏頗
睇佢好幾篇文都大利好 唔得實質數據